狐狸 獅子 老虎一齊進入禁區,最後邊個射入

狐狸 因為烏(狐)呢(狸)單刀

單刀一定入？

我話ok就ok

單刀等於入波？參考mola達

秒

講起單刀就諗起琴晚死疤狗古天奴嗰球